大家覺得市面上的speed dating 公司有冇用?

大家覺得市面上的speed dating 公司有冇用?
例如:
HKRD:
One and Only:
Speed Dating Fever:

只要你唔介意對方個樣，係絕對有用既

你預左玩親speed dating d女多數中女同埋有d女強人要求偏高

一個正正常常既女仔就算豬西正常生活都總會有仔溝
唔會淪落到比錢識仔

去得speed dating質素點你相像到

岩岩有post講speed dating經歷

*想

怕醜既人冇用

我係唔知醜的, 但speed dating 對我都係冇用....

何解

認真
speed dating 最大好處比你練講野練抄牌

唔知WOR... 就係想問吓各位speeding dating 對各位有冇用?

TG谷聚仲好過Speed dating比錢人賺啦

求介紹

我以前都寫過有關speed dating 公司的分享:

我有個前同事4x歲自己都結唔到婚去搞呢d生意

性格內向都好難有另一半架

依家通街都係speed dating 公司啦....speed dating 易攪, 開業要求低...

你都玩佐好耐下

大家研究交流吓姐...我相信依度都好多人有玩speed dating...

個個都用cmb tinder bumble 啦仲speed dating

交友APP我都玩過, 但做假情況比SPEED DATING嚴重...

點樣做假

交友APP個人資料、相片等容易做假... 如果玩speed dating 我當面見到對方真人, 當面問佢野, 對方就算講大話都唔敢吹到咁大, 因為容易比人當面踢爆...

好似報其他工練面試技巧噉